［區選］下白田巴絲，投2定4？

好憎變色龍甄啟榮，但方智龍勝算又低

見到拉票時，就主動逗下佢兩個，爆多d近來既所見所聞同睇法，再決定

諗住last先博，點都5想俾垃圾民賤聯

推

甄啟榮算早表態，612前已經有幫手吹雞

我係怕2個分曬票 就贏都變輸咋
正常嚟講 我會投4嘅

都岩，見住部電視由播tvb變播now
不過聽有部分舊甄啟榮支持者唔like佢成日轉呔，今次唔會投佢
感覺攬炒機會大

我諗老人家 就算黃嘅都會投2
有啲驚會分散票源輸撚咗比1...

甄 成個運動都一直參與 至少有良心
被建制出賣過之後 之後立場都堅定
banner ,遊行同FB live , 單張都做齊
另一個真係好少見到佢出現
雖然有民主動力的推薦

房署圖封白田商場 百人包圍爆衝突3人傷送院

而家睇返真係好撚勇武
為場運動應該投4
但overall我諗2會好啲做過咁多年

本身麻麻地2仔覺得佢同民協反咗之後時建制時獨立咁 但佢轉台睇now 6月開始有去遊行 啲文宣又引到廢老睇下 都算有做和理非出過下力
4仔有推薦但又真係唔覺出過好多力
如果用今次運動落力程度嚟計我投2
希望班廢老見2仔地區工作做得算係咁照投佢咪鬼投建制
不過4仔有推薦實好多人照跟嚟投 攬炒

其實佢為白田做過好多野

投2號，會贏面應該大少少
四號空降就應該難少少贏

一諗到阿榮哥2014反佔中 2016魚蛋鬧人暴徒，我自己就真係投唔落啦

大家都改變緊，果時既和理非好多都進化左做勇武